毅進仔開戰

浸大消防毅進仔係課室開大喇叭播肥媽有話兒同有班警察毅進仔
全層都聽到
全層除左消防一班毅進
其他都係3班無紀律部隊毅進文憑仔
公然宣戰

小學雞,but I like it